砌機list求評

顯示卡諗住用住宜家用緊既750ti先
等1060 6g跌價再換
機箱就求其一個都得
無咩要求
harddisk我本身有一個1tb一個2tb
ssd係諗住裝某d load圖勁耐既game同埋windows
玩開pubg gta5 d3

ssd唔好用SATA
用m.2會快好多
依期多人用pm961/sm961